23條加逃犯條例仲唔屈機

molamola
遲啲係連登𨳒柒維尼老母都話我顛覆政權塔返大陸
兩條例合體
惡撚過開外掛

一国一制
党人治港

好撚灰

做港豬除左賺錢搵食搵住之外真係完全無人生

冇計嫁啦

老老豆豆，窮撚港豬一個可以走路去邊個國家
自覺香港已經冇得救比盡挽多七年八年，最後做香港市